新年係大好機會令藍屍錢流入黃色經濟圈

新年流流遇到深藍廢老
即時反枱係爽嘅，但都是一時之快
利是未到手，不妨忍耐一下
利是到手你講乜都得
即場多謝佢支持手足食飯，幫佢積陰德
唔係恨唔恨佢嗰十蚊廿蚊
對藍屍呢啲睇利益大過親情嘅人
由藍屍個袋拎到錢，令佢地有實質扣血才是實事
你型左拒收，唔會改變佢繼續鬧嘅事實
佢仲可以慳返封利是🧧

將得到嘅利是錢捐出支持手足
擴大黃色經濟圈

叻仔嘅可以連同兄弟姊妹係麻雀枱贏藍絲錢
贏咗駛返喺黃色經濟圈

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-01) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

----

短LINK

01. 新時代消費地圖
02. 黃藍絲商鋪公投認證
03. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
04. 終極整合黃藍商戶
05. 良心好西foodie
06. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
07. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」